fds長期mon住你啲po可以點做

如題

俾次機會 ok?

你mon 返佢囉

改名都冇用

你又嚟 btw 你好耐冇開嘅笑話po 江郎才盡？！

毒巴

我唔敢入成人台呀